琴日人生第一次去 i.t ( 好似係 )買野

話說平時都唔係好敢買衫褲..
一條褲同一件衫可以著足2 星期( U RIGHT未汁之前買 )其實外型唔太毒..識著的話
但因為讀左POLY 呢D 潮童學校..見D人個個都著得好潮咁
如果我再著完本果D衫就會比人排斥..(雖然而經排緊)
所以諗住打聽下佢地響邊到買D衫返黎著(由於我朋友唔多..所以揀左偷聽)
我上星期聽到有2 個男仔講緊買衫果D野 ..話咩做SALE..所以決定跟住佢地諗住打聽下佢地邊到買衫..

但一聽之下聽到 咩 I.T！??...我開頭以為揀錯人...搵左2 個讀 IT GE毒撚
點知我響高登都見過人講呢個字..所以上網search

search完之後知道旺角有 it..所以專登早d去..點知成 8 點幾都未開門....

我響等門口等左 3 個鍾到...終於開門
我響門口企左成20分鐘都唔敢入..d sales 眼望望咁...之後我衝左入廁所
面住個馬桶係咁講粗口...又諗下軍曹點樣支持我...之後就諗住用跑ge方法進入 I.T
入到去D SALES係咁同我講野
我由中2 果年開始就冇再同女仔講過野(咁又誇張左D..以前我同小食部個啊姐幾熟)
有個女SALES (高我6/3個頭到)係咁叫我買條褲
我話我咩都唔識..我問佢洗唔洗比左錢先有得試身
之後佢好有禮貌咁話唔洗
我果刻好開心..開心GE唔係唔洗比錢..而係我成功同到女仔講野
我就咁入左試身室...其實我冇試到條褲..企左2分鐘到
就出去比錢
我拎上年新年D利士黎比...但帶出黎之前唔記得左開封利士
之後係個SALES 面前開..佢唔知點解笑左一笑..

之後我就好驚咁話唔洗找..之後係咁跑出間I.T

由於我12點到就買到條褲....諗住晏就有堂可以即刻show比d同學睇
但我驚d同學好大鄉理唔知我條褲響邊到買...
所以我條褲冇剪到牌就著上身..比人睇我條褲響i.t買 (其實呢種自豪心理係人都有)
但我又驚同學人笑我著得唔好睇..所以我原本條褲冇除仲著響裡面
等d同學一笑我就跑入廁所除左佢,當冇事發生過

我一返到學校...我得到前所未有ge滿足
d女同學係咁望住我..(我覺我自己有小小似周拍豪)
佢地一同我有眼神接觸時..我就單一單眼示意佢地望望我條褲個牌
等佢地知道我條褲響it到買

做咩姐你

繼續打 想學下襯衫
我依家都係著baleno 想學下樓主做潮人

Bossini 系毒撚跪求潮童襯衫教學

菊花牌小背心求教

樓主我都著緊giordano 教下我去it (係咪咁串?) 買野

作啲新野嚟睇下好冇